有無人知道全香港最好食嘅鰻魚飯係邊

小弟最近回想起翻以前係日本食嘅鰻魚飯 所以突然有種好想食鰻魚飯嘅衝動 香港邊度有好食嘅鰻魚飯可以介紹

鰻魚你想有幾大分別

有啲燒到外脆內軟好撚正

同求

Lm

和食快餐 大件抵食

大快活

$58

大角咀淺月
但就無外脆內軟

個碗好細 味道如何

只想要極少/無骨

油脂回甘最正
但唔係香港食

價錢 味道如何

好想食 價錢唔係問題 最緊要好食

parknshop

善用搜尋功能

有無人食鰻魚嗰陣
頭幾啖好正好好味
食到尾會有作嘔嘅感覺

秋月居

唔好再講三河屋同和食呢啲垃圾出黎

有咩推介

求介紹

我覺得好撚正

去過日本食炭燒鰻魚就知咩叫真正好食

三食

鹿悅/灘萬/RONIN
其實之前已經有post係講香港邊度食鰻魚

仲有咩東京食堂/apm都千祈唔好去

宇奈

飛轉京都

我諗香港八九成既餐廳既鰻魚都係入d急凍整好左既鰻魚，解凍叮一叮就上枱

In 宇奈多多, we trust
大食夾抵件

唯一一間活鰻都執左
但食3百蚊或以上通常都okay
其實唔係間間都日式超級市場蒲燒鰻魚嘅

好難食 食過淺草店

咁講嘅話係咪即係無好撚正嘅鰻魚架啦

冇得要求同日本同level

少少題外話，唔知點解我食鰻魚會驚食到骨，覺得自己好on9

你有敏感?

鰻魚唔會無骨 一定會連住

佢應該覺得係肥得濟

整得好同整得唔好，根本一個天一個地
分別夠唔夠大?

要接受啲骨，成日形住形住係唔會覺得好食

三食正呀

好頽喎
但我鐘意食

吉野家

日本魚曼魚店

係長洲 我食過 超好食

有間係銅鑼灣食果d濱燒 唔知係咪咁叫 燒海鮮果d啦
跟住叫左個鰻魚飯 百幾蚊碗 都唔錯 可以一試

岩岩食完 但依間野完全係比人吹大左

省錢去日本食

窮撚你就收撚皮啦

食鯛魚先會

係9成

鮨政 晚市會整得好食啲 外脆内軟
而且唔貴 百幾蚊

去我介紹個間 長洲
佢地唔會

上次去排好耐先食到

我都想知

山長水遠，9成9貴長州水魚聖地

名代宇奈話2018香港開，有冇巴打收到風幾時同邊度？

屌你老母啦

今日排左一個鐘

名古屋駅有間叫maruya既好食好多 排又唔駛咁耐

唔答啦 圍內人士
驚自爆
開個日你就知幾時開邊度開

做咩？你長州原居民？我叫人唔好入去關你撚事

定係間餐廳間接同你有關

屌你老母 唔好抵毀長洲
玩還玩 唔好拎長洲講笑

好撚好笑，你以為自己係邊個

屌你地老母呀係我個Post嘈 要嘈死撚翻出去

唔好拎長洲開玩笑
我講多最後一次

難得有人會你呢個毒撚po
咪牙支牙左啦

恐嚇？ 我好驚

係日本揀最平冇咁靚既都覺得好撚好食

長洲唔歡迎你

係呀，炸左個碼頭佢，柒頭

恐嚇？

荃灣江戶前

留返啲鰻魚自己食，食唔起

唔撚洗你理

香港基本上冇自己整既鰻魚
全部都包裝整好曬

又吹奏日本，大把難食既鰻魚飯

尖沙咀 香檳 可能係香港最好食既鰻魚

去東京食左2次鰻魚
一次晴空塔一次尾花
明明貴+吹到好正
但我都係食唔出有咩特別
有冇人同我一樣妹仔肚唔識食好野？
次次難得試啲吹到好大既野都係滿心期待 ，上枱聞落好香望落好正 食落⋯ 咁咋？

識嘢

9成嗌貨，自己整鰻魚汁，差啲就連汁都嗌埋

長洲好撚垃圾

萬家唔錯

小心啲原居民封左個碼頭唔俾你入去

駁唔到

認埋你，唔準你入去

有間係銅鑼灣 名古屋餐廳 唔記得個名 但要成差唔多300一個 連埋茶漬 真係外脆內軟 好食

SAME 係名古屋食過本地最出名果幾間，期望好大，食完感覺係好食，但都有種期望過高的感覺

睇相一流 食過就知吹大左

可能太濟
我都係咁
頭幾下好想食
食食下開始誓願

自己做過一間 啲鰻魚一黎貨已經有汁 之後就咁拎去燒 燒到差唔多再拎去叮熱比個客

就係咁樣搞到我食得好辛苦，本來個fd 帶我係日本食果間好正，我自己搞到自己食唔落

東京食堂無可能叫好食啩？
最多叫平，佢地都係賣平

板長鰻魚壽司 算容易食到又好食

雪村串燒
係第一次食到外脆內軟既鰻魚 好撚正

你個名

日本揀舊屎都好好食

長洲d死傻鳩咁撚中意扮哂野

好撚餓

個人覺得蓬萊軒根本就係過度吹奏

本身對鰻魚冇乜興趣，食過呢間係ok好食
佢啲炸魚骨反而幾好食，加少少綠茶粉

我都覺得冇啲人講到咁誇
係嗰次唔洗排先去食

遲啲再去名古屋試第二間

Central m88 sushi kuu. It’s the best I hv ever tried in hk

係日本食過 幾好食

立哥麵家
元朗教育館

點解蓬萊軒都俾人話吹大左
好想知點為止好食
東京淺草跟住tabelog 食過一間,望住佢燒 炭燒味濃 , 但太多汁 搞到d飯好咸 食食下仲要凍左 都要成5千yen

好肚餓

一撚定係荃灣和食
上面話個碗細 我屌你啦 大撚過你塊面呀
平民價錢食高質野

好想係香港食好正嘅鰻魚飯阿

食過備長就知同蓬萊軒差幾皮

見上面講日本想講下吉塚鰻魚
呢間真係最最最好食
排隊時98%都係日本人
平日開鋪後半個鐘內到
都要排九個字 但絕對值得

最細份都好似要2400yen
包鰻魚湯同漬物
鰻魚外皮微脆
但肉質好滑好軟 味道好鮮甜
而且好飽滿 幾塊已經夠食
只係得好少好少既骨
啲骨仲係極軟 完全唔洗擔心
再講 佢既飯都極靚 粒粒分明
最重要係唔會一尾落好多鰻魚汁搶味

下次再去一定會再食

大埔巴，但佢個鰻魚好睇廚師心情
有時個蛋勁老
又時條鰻魚多骨到呢

名居屋既鰻魚飯

哇屌

三河屋個飯同鰻魚完全唔夾
鰻魚都OK既

我覺得呢份係我食過最大份抵食（又好食）既鰻魚飯

前年去名古屋食過，備長好食好多，不過我去果間唔係係蓬萊軒總店

同你一樣

日本伊豆榮點睇
上次去總店 全部呀婆呀伯去食

有無真海鰻食都成問題。

有無其他巴絲食過 其實最好食係將條鰻魚切到好細粒拎去烤燒先好味 成條燒果啲無咁好 不過睇賣相我都想去試下 唔該你先

9成9既都係雪藏貨
你叫時先叮返熱比你

三河屋 和食

海鰻唔同鰻魚

發覺講親香港日本野就會比日本鋪頭騎劫

所以我都講到明係香港邊度有得食

3蚊有1件 買夠30件拎去餵狗先

我覺得唔錯

咩名？

名古屋蓬萊軒

你睇清楚啲先？

on99

就算日本都係原條燒
上面post呢啲咩特大特厚一般都出出地事 無得同日本質素比

人地問緊香港 成班傻鳩就貼日本
鬼唔知日本好食D咩

かぶと 應該先係公認no.1
預約排緊係最快半年後

話蓬萊軒都唔好食果d係食開邊間???

真心請教

長沙灣味道樂，回味緊

其實鰻魚飯就係咁
無論係米芝蓮又好 老店名店又好 都頂盡只係咁樣
佢唔係fine dine法國菜 唔會有好大嘅變化
要試嘅都係煮法 醬汁 食法 材料
但其實就算你係日本食名店 9成都係中國養殖鰻
人地本土河鰻都列左做瀕臨絕種

係淋架喎

唔好食同吹大左係兩回事
其實蓬萊軒已經係當地公認數一數二
不過上面班人可能比排隊條長龍影響左感覺姐

因為有好多種整法 但suppose基本上都係追求溶係口

我個覺得まるや本店好食過蓬萊軒
鰻魚燒得好食d

銅鑼灣 鳥羽都ok

想問各位巴絲打覺得Nobu既鰻魚丼算唔算ok？

名古屋內我覺得唔差得遠 各有好壞
出名唔出名都試過幾間 有啲食過一次以上
但蓬萊軒個湯唔得

啲人真係文盲嚟，以為自己去日本好撚巴閉

睇樣都知出事

nobu咩時段有得食 係咪我睇漏眼

Sunday Lunch

nobu成間餐廳啲嘢都唔入流，得個貴字

壽司都仲有，鰻魚香港真係無
99%即食急凍野

我食過nobu刺身丼，個人就認為佢收你500, 好過去爆丼屋300, 因為nobu坐得舒服又有景

海景嘛 比得起錢就得啦

我去到名古屋第一餐就係蓬萊軒， 其實已經好好食，但第二日去名古屋站唔知食乜好就試咗まるや本店，一食發現個味道仲正鰻魚個面仲香脆， 之後再試多次蓬萊軒真係無咁好食。

另外，名鐵百貨個間まるや本店係好食過機場個間

我食佢tasting menu，好多道都唔吸引，求鳩其堆砌出黎
其中有道魷魚竟然起潺，我同佢經理講話啲魷魚已經變左，唔係要投訴不過驚你食壞人。個經理把口講好，轉頭見佢照出俾隔黎枱

bookmark定先, 下次試

其他地方好多都試過eg: 伊豆榮, 本吉屋, 魚伊

都係蓬萊口味最岩我

其實仲有好幾間可以比較

我都覺佢d tasting menu 有d overrated
不過刺身丼就真心推介。
想請教下巴打有無食過佢既鰻魚丼？

食過貴既鰻魚飯
然後覺得好膩食唔慣
同樣問題食a5和牛都試過
發覺自己係食唔起貴野
係得鮪魚識食

未必都係即食 急凍就話唔定
因為就算差料都可以自己再加汁燒 咁就唔叫即食啦

未試過，嗰次食完急急腳派膠閃人，完全無興趣再去食

如果貪環境嘅 nobu實ok
但刺身丼去啲好少少嘅中環/cwb壽司舖都好過nobu

或者轉問，香港邊度買到靚d既鰻魚？，我可以買係屋企燒熟佢

有邊間推介

其實以我理解咪即係白鱔 好多街市都有。
自己燒過好多次，講真好撚難燒，完全燒唔到鋪頭既五成

好多啦 kitcho, kado, kishoku, gin, take....

多謝絲打，等我去試下先

其實都可以話係相同 可能生長方式稍有分別
街市買到個啲泥味應該幾勁下

宏，黃埔九號水產入邊

銅鑼灣烏羽

多數魚檔都有養多兩日去泥味既，問多兩句就無衰。

執左

係好撚好食！

我都食過尾花
都係覺得麻麻
仲要畀骨刮損喉嚨
我覺得柳川本吉屋蒸鰻魚仲好食過燒鰻魚

尖沙咀以前富士之幸都好撚好食，又係執左

之前係日本食過成4000yen一碗鰻魚飯 先知原來可以好味 香港個d我平時覺得唔好食

銅鑼灣竹串
$98 lunch
燒到個皮脆脆地, 跟住個肉身極肥美, 啖啖肉
個汁又係正到痴線
好味到癲
真係要食過先感受到果種威力
香港肯定無第2間比呢間性價比更高

銅鑼灣竹串$98
更大條更肥美

香港全部用中國鰻
日本就7-8成用中國鰻 特別無寫明國產果D

咁我又冇覺有骨
而且回想返其實都係燒得靚
外脆內軟都叫唔錯
但對我黎講最唔滿意係浦汁唔夠
得好少又唔夠味
咬落就係得鰻魚味
我食鰻魚就係期待個靚汁
（雖然我都知識食既都係食返材料味）

火星

大家樂

D飯吸哂鰻魚d油 超好食

問香港呀屌你老母
貼日本個d九唔搭八希望你食飯啃撚死

幾靚

想試

一啖食完啦啵

搵日就試呢間先啦

日本鰻同支那鰻已經好大分別
係超市e.g.百佳，CitySuper，吉之島，由$59.9 - $89睇個產地全撚部都係大陸鰻魚
你係香港日本餐廳平過$150碗鰻魚飯全部都係用支那鰻

講香港，個個放日本地區饅魚飯圖

銅鑼灣既香港日本人俱樂部

鬼撚唔知咩。依加講香港

係梅田食過一間好好食 鰻魚宴

店員跪係到同我落單

燒鰻魚肝 炸鰻魚骨 之後碗鰻魚飯D鰻魚燒到脆卜卜

香港嗰啲太垃圾 無一間係好食 問邊間最唔難食就答到

傻仔 9唔撚搭8
知你去過日本好威威啦
無野好曬命 只好曬命去過日本

諗住睇呢個po 搵下正野，點撚知有d on9 仔連長沙灣原條嗰陣都講到咁好味，有d on9仔連尾花都講到不值一試， 低質討論，完。

between, 最好味係東京宮川本廛

我回憶下D鰻魚飯姐

你有好介紹係香港嘅咪講囉

早2個星期用eatigo app 好似有折，差不多半價 (2人同行)
而家無左了

我上openrice download
自己無影到

咁你入黎做乜鳩

NOBU?

屌晒班on9 仔老母
我爬文就係想睇香港邊度有得食
你地就傾日本邊間邊間
屌那星不如我都講下喺火星食過好正既鰻魚飯啦

唔識就唔好衝出嚟柒

個個都九唔搭八
不如去和食好過

香港十間有九間係現成再翻熱 唔會有咩分別

元氣壽司

每次呢啲post一定有啲戇鳩仔
呢間話難食 果間話垃圾
問佢邊間好食又up唔出

返火星啦 地球唔岩你呢種弱智仔

唔想過日本都可以食好味鰻魚真係咁難？

會唔會係你食得太少

日本都係得極少數店舖係用本土鰻
所以唔洗咁執著產地

頭頭尾尾都唔切左去
$98你話抵食都ok 但好食我真係質疑
你諗下日本本地都賣200幾蚊以上
香港賣98蚊會係咩質素

呢間最正 野生日本鰻魚 少骨皮脆肉嫩
係香港食貴價鰻魚飯又貴又冇日本鰻魚店果啲咁正
平價又難食

其實佢同其他鰻魚比天然鰻比較有咬口同魚味濃
我唔太鍾意好肥好淋嘅養殖鰻

但人地問緊香港最好食喎
鬼唔知野田岩啲天然鰻好食

唔洗晒命啦
呢度係香港，格硬要比較嘅話，阿媽都知價錢同質素點都無可能同日本比較

咪話咗

已bookmark 多謝推介

買條返屋企開個碳爐黎燒

根本就冇得比，單單係用唔用碳就已經輸幾成

香港邊度有e 種食法同好食

要見到熟嘅樣先覺得正

lm

有冇人試過

狗飯

自己去街市買白鱔燒

三河屋同荃灣果間日式快餐都似係交貨既鰻魚
最近試左佐敦有間小店 師傅係日本住左好多年 個鰻魚食得出係新鮮野仲要炭燒
自此就心掛掛想再食 lunch 好似148
叫武藏山 好似話頂手開左幾個月 趁佢未未出名快啲試下

張相影得比較衰 之前求其影

首先，香港冇餐廳係自己製作由生鰻魚到成品，新鮮程度根本冇得比較，日本一般餐廳都係大陸台灣人入口鰻魚，鰻魚老鋪就會有國產鰻，如果要野生日本鰻就起碼七八千yen一個

有次一個人係大阪on99咁行到間食鰻魚飯既地方
雖然賣成8000yen 碗
但真係好好食 完全刷新咗我對鰻魚飯既認知 可惜已經唔記得係邊到了....

廿年前係sogo食過即劏日本鰻再係你面前燒
講緊果時都要50蚊串，嘩屌你食落好味到，d油脂同爽口度爆燈，個魚皮係卜卜脆煙煙umum咁
依家香港99%都係現成整好曬再翻熱俾你，有少少心機就放上爐燒兩分鐘俾你，但已經唔係果皮，做唔到魚肉彈牙油脂爆燈魚皮爽脆既口感

三笠屋

好貴

有時去D酒樓食蜜汁燒鱔都仲食到呢種口感
但唔係燒鰻魚果隻味